條女好正, 好大

張很大

有冇巴打想溝條女

連標題都咁冇創意，負皮

dllm望完user name先入都係呢張
祝你老婆婚後同欣宜一鳩樣咁肥

Joyce

屌你冇人識欣賞, 想當年高登我愛樓主好受歡迎

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

床很大

樓主